黃大仙現場究竟播緊咩？

有二胡聲？

法輪功 ?

播緊 沒有暴動 只有暴政

精神攻擊

我都想知 好正

好撚嘈

好擾敵...好正

好正

聲波攻擊器

啲狗個無奈樣

好撚配個黃大仙呢個主場

好撚正，有冇得download日日喺狗屋門口播

有冇人有wts播緊段野

好L正 有冇原聲帶

倩女幽魂2 人間道加文宣remix，popo是動物所以笑唔出

好正啊🤣🤣

好癲線

黃大仙的主題曲

獲獲新鮮

即刻淨化心靈

推

跟住記者會又話耳仔紅腫腫痛
音樂都變攻擊性武器

cls

呢招真work